De staf floot door de lucht en viel met een wrede snee op het mollige kind van arme Mary Onder Het vlees trilde opnieuw, en Mary, die had besloten niet te huilen, bloosde in haar gezicht en beet in het damast waarmee het paard was gedekt.
